白女為孕婦 重回主線任務

請問民宣兄弟繼續做野

我要打主線任務

光復香港時代革命

Push!

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

切勿盲推 上明報求證

明報有link